我發誓今年生日要攬住Yoyo過

以此post為證

佢係我隔離，你有咩事搵佢

邊個yo-yo

喂呀~~

佢好純品，唔係呢啲臭G